### 瑞典民主周 中共阻法轮功学员讲真相失败
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/2019-7-10-sweden-almedalen-falun-gong-truth_06-ss.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 法轮功学员在中共大使馆活动开幕式的时段，在其门口和街对面举牌，以展板等揭露中共实施酷刑、活摘器官罪恶，同时告诫中共大使和其随行人员勿再行恶。（明慧网）
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年07月11日讯】7月初，瑞典民主政治周活动期间，法轮功学员揭露中共迫害真相受到当地政界和媒介关注，期间中共企图搞破坏，最终以
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%A4%B1%E8%B4%A5.html">
  失败
 </span>
 告终。
</p>
<p class="p4">
 <span class="s3">
  七月初是瑞典一年一度的政治周（Almedalen），也叫民主周，东南部的哥特兰岛首府威斯比（Visby）举办了系列活动。
 </span>
</p>
<p class="p4">
 <span class="s3">
  明慧网报导，活动中，各党派、各大媒体、商业、教育界精英、非政府组织和民间人士，每天有四到五万人聚集在这个本身只有两万多居民的中世纪小镇，一周内举办四千多个活动，多数对外开放，社会各阶层相互直接交谈，这是瑞典民主制度下开放透明的社会体系的最大展现。
 </span>
</p>
<p class="p3">
 <span class="s3">
  6月30日至7月5日，瑞典法轮大法学会也参加了民主周活动。期间，瑞典的部分法轮功学员们介绍法轮功、举办研讨会、会见媒体、接受采访，向政要、民间团体讲法轮功真相。
 </span>
</p>
<p class="p3">
 <span class="s3">
  法轮功学员舒缓的功法演示与和平理性的活动，吸引了很多人来了解真相。
 </span>
</p>
<p class="p4">
 <span class="s3">
  政治周的第三天，中共大使馆邀请各界人士，参加其举办的“中国日”的活动，宣扬中共历来宣称的所谓人权最好时期。
 </span>
</p>
<p class="p4">
 <span class="s3">
  法轮功学员在其开幕式的时段，在活动场所的门口和街对面举牌，以展板等揭露中共实施酷刑、活摘器官罪恶，同时告诫中共大使和其随行人员勿再行恶。
 </span>
</p>
<p class="p3">
 <span class="s3">
  中共人员悄悄要求瑞典警察把法轮功学员赶到远一些的地方。
 </span>
</p>
<p class="p3">
 <span class="s3">
  瑞典警察回答说：“这是民主周，每个人都有权利发表意见。这里是瑞典国土，实行的是瑞典法律，法轮功学员有权利站在那里。”
 </span>
</p>
<p class="p3">
 <span class="s3">
  在中共宣传活动的开幕式上，还有几位法轮功学员到场提问，中共大使的回答相当尴尬。不少客人从这个开幕式一走出来，直接走到法轮功学员面前看展板和索取真相资料。
 </span>
</p>
<p class="p3">
 <span class="s3">
  中共大使馆的活动还被多家瑞典媒体批评：“极权中共到我们民主周来做外交宣传。”
 </span>
</p>
<p class="p3">
 <span class="s3">
  众多路过的民众对坚持在街对面举展板和发资料的法轮功学员说：“你们做的好！继续！加油！”
 </span>
</p>
<figure class="wp-caption aligncenter" id="attachment_11376823" style="width: 500px">
 <span href="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/2019-7-10-sweden-almedalen-falun-gong-truth_05-ss.jpg">
  <img alt="" class="size-full wp-image-11376823" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/2019-7-10-sweden-almedalen-falun-gong-truth_05-ss.jpg"/>
 </span>
 <br/><figcaption class="wp-caption-text">
  法轮功学员在大使馆活动开幕式的时段，在其门口和街对面举牌，以展板等揭露中共实施酷刑、活摘器官罪恶，同时告诫中共大使和其随行人员勿再行恶。（明慧网）
 </figcaption><br/>
</figure><br/>
<h4 class="p6">
 <span class="s3">
  <b>
   真相电影感动民众
  </b>
 </span>
</h4>
<p class="p6">
 <span class="s3">
  政治周的后两天，法轮功学员还放映了两场纪录片《马三家求救信》，并请中国人权问题专家在放映会后答疑。参加放映式的有国会议长福拿尔维（
 </span>
 <span class="s4">
  Lotta Johnsson Fornarve
 </span>
 <span class="s3">
  ）、国会议员阿尔梅（
 </span>
 <span class="s4">
  Ann-Sofie Alm
 </span>
 <span class="s3">
  ）、拉斯‧托马斯（
 </span>
 <span class="s4">
  Lars Thomasson
 </span>
 <span class="s3">
  ）及他们的随行人员。
 </span>
</p>
<figure class="wp-caption aligncenter" id="attachment_11376826" style="width: 509px">
 <span href="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/2019-7-10-sweden-almedalen-falun-gong-truth_07-ss.jpg">
  <img alt="" class="wp-image-11376826" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/2019-7-10-sweden-almedalen-falun-gong-truth_07-ss.jpg"/>
 </span>
 <br/><figcaption class="wp-caption-text">
  瑞典《每日新闻报》（Svenska Dagbladet）报导纪录片《马三家求救信》并采访法轮功学员。（网络截图）
 </figcaption><br/>
</figure><br/>
<p class="p6">
 <span class="s3">
  还有人因参加中共的“中国日”活动而得到法轮功学员的真相传单，他们随后观看了电影，深深被《求救信》中主人公的故事打动，不少人一边看纪录片一边流泪。
 </span>
</p>
<p class="p6">
 <span class="s3">
  看完电影后和现场的中国问题专家讨论时，瑞典政要和民间人士提出：如何突破中共的防火墙、让更多的中国人能有信息自由和知情权，中共在瑞典的渗透活动等问题，深入地了解了真相。现场气氛热烈，一直讨论到电影院关门。
 </span>
</p>
<p class="p6">
 <span class="s3">
  国会议员阿尔梅在自己的脸书上给朋友们分享了自己了解的法轮功真相。
 </span>
</p>
<p class="p6">
 她说：“这两天经历了让我几乎难以承受的沉重，我们的世界上竟然有这样的邪恶，这些罪恶我们绝不能漠视！”#
</p>
<p class="p6">
 责任编辑：高静
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11376814.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11376814.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11376814.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/10/n11376814.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

